頭先見條女冇錢上輕鐵，幫佢比住先

是咁的
頭先出閘，見佢企係部入閘機前面搵張八達通
見佢搵咁耐，我就拎我果張出黎
好瀟灑咁大大力拍落部機到
然後頭也不回同佢講：

上車啦

之後我袋返張八達通落袋就走了

覺得我型就
柒就

樓主好波

濕左

你走左佢落車咪又係有機會比人捉

你唔放低埋八達通
我點出閘呢

留名

識玩

0分重作

自己冇嘟到？

係呀可

好型呀！樓主
一戰ok?

利申 巴

輕鐵無閘嫁

Respect plz

重作啦屌你

我想講拍卡部機，但唔知點叫好，咪叫入閘機囉

原來係你 頭先真係好多謝你

Pmpm

無錢上輕車做雞囉

咁你咪扣多次錢 又幫唔到人

搭輕鐵要錢？入屯門見到無入閘機好新奇

利申見到但未搭過